我完全唔明點解今時今日仲有人反姜濤

講真果句，以佢既外形同風格，仲有果種天然萌既性格
正正就係班大陸迷妹最撚鍾意既類型
係大陸走紅 一年賺過億根本就唔係難
求其上幾集果d撚屌跑男果d綜藝節目
基本上已經可以一夜爆紅 上微博熱搜
但人地冇咁做到，而係繼續服務香港觀眾，而且係好努力果隻
同大陸不但止冇合作，反而成日connect台灣，歌又去台灣拍，mv主角又搵台妹
點解仲可以有人反得落手？
我地同學group有幾條撚屌成日係度踩姜濤捧林家謙
睇撚到眼火爆

利申：以前從來冇留意過呢個人
係自從吒叱開始關注
然後慢慢開始幾欣賞佢
26歲既男姜糖here

推

林家謙免死金牌
上cctvb都冇問題

林家謙點同姜B 爭
Edan 都應該會紅過佢

因為偏見
大把人冇去了解就走去盲反呢班偶像派
咁佢哋冇得靠樣揾食 所以咪反囉
仲有一堆人 為左要顯得自己出眾脱俗
見紅就反
再加上社會對(女)fans呢個羣體有一定程度嘅偏見
咁深受(女性)歡迎嘅姜濤 自然就會俾人鬧埋一份

唔係姜糖 但覺得佢拎最受歡迎男歌手實至名歸

我愛姜b

啲人仲屌緊佢㩒錯制果單野

反姜濤話佢唱歌唔好嘅人可以聽一聽呢個live

其實讚完藍絲留言 然後特登出個post解釋㩒錯
呢個舉動根本已經變左大陸眼中既港獨行為
基本上可以講佢唔會有得返大陸賺錢
亦都證明佢好重視香港人市場
寧願得罪大陸都唔想香港人誤會佢
大家可唔可以支持返佢？支持返一個企係香港人呢邊既良心藝人

淨係憑「身體係革命嘅本錢」依句已經值得我哋支持啦

我鍾意姜B
唔鍾意林家謙

咁嘅樣對唔住真係笑咗

我當初都屌Mirror 覺得對野柒

之後有機會聽到佢地唱歌live 跳舞 最近隊長拍狂舞3

發覺最柒係自己

而家follow哂佢地IG 成日聽佢地啲歌

佢地出event 同代言都會留意多咗

香港人既idol
希望大家唔好淨係睇kpop
都支持下香港idol

er其實讚姜濤又唔洗踩返林家謙 兩件事冇衝突嘅
利申 ok姜濤 都欣賞林家謙才華
再利申 公道講句 19年社運最激烈嘅時候林家謙出哂ig post同story講 言下之意認為日日咁多人上cctvb節目嘅冇一個可以係黃絲？
講到佢簽咗tvb咁

照下鏡先啦清大把女中意
你尊容得你欣賞應該無乜價值

佢未有高知名度 我諗應該返大陸都唔會去到大show 最多跑下普通show揾食 所以冇咩值得講

姜濤出道兩年黎真係進步左好多
啲人無留意就淨係識一味踩
見紅就反
反之前問問自己可唔可以做到同一樣野

根本而家啲人未睇過就屌左先
已經有先入為主既偏見
一係就接受唔到而家樂壇已經轉左型
覺得而家果啲無實力又乜又物

不如真係係試下睇左先？
人地都要啲時間浸下既
唔好用以前果代既基準代入而家
2021啦 仲1990咩
大家都要進步

通常屌親姜b果d都男人黎 仲要多數係固執毒撚type，我果幾個同學就係咁
大家知咩料啦

其實姜唱功算ok
起碼對得起歌手呢兩個字
而且一個歌手吸唔吸引唔係淨係功力，把聲都好重要
姜把聲係好特別 好有辨識度 唔會同人撞聲
淨係呢一點已經係天生做歌手既料
d人下下話人唔掂 似純粹為踩而踩
可能唔抵得人地21歲就咁成功 而自己21歲就仲成67咁

陳偉霆鄧紫棋當初咪又係大陸零知名度
咪又係一夜爆紅

珍 佢講完變咗姜糖

手足

服務香港托柒咩
錢又搵唔到幾個仲要比人日屌夜屌
有人仔搵早D走啦

最憎呢啲乸型綠look嘅所謂靚仔
白左女人就要扮男人
亞洲男人就扮到成個女人叫型
世界有病

無呀 我見你話佢求其上啲大陸綜藝跑男都揾好多我只係想講唔係你想上就上 大陸根本冇放佢在眼內 唔會邀請佢 所以唔存在佢冇上陸好好呀咁嘅一回事 況且佢其實都有做其他大陸show

唔撐算唔算踩

白白淨淨已經贏左8成連登仔

當初鄧紫棋咪又係冇知名度但上我是歌手

人哋有人邀請 又實力派 依家姜唔係 你上面段文字明顯高估同抬高左佢

咁咪開抖音做網紅爭知名度囉
佢肯做冇可能唔得 佢個package唔係差 起碼屌打陳偉霆 angelababy先
點解佢地得姜唔得

Gay hehe

咁你可以慢慢等 只係依家嘅佢絕對未成氣候 冇你上面講到上大陸一定紅其實大陸自己都有唔少人 冇返啲實力佢唔會爭到 見到抬到咁高覺得唔太好睇啫

係你以為冇知名度啫
依到可能好多人唔記得咗, 第一季造星嗰時所有參賽者一人開咗一個微博, 仲同大陸人有直接交流嘅grp, 連決賽消息都係喺grp入面優先公布, 仲優先賣飛過班大陸人, 反而香港fans連直接交流嘅機會都冇
比賽都未完已經奶咗一大班大陸fans喇, 仲等正式出道之後先度門路咩?

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

姜濤好中二病 不過我鍾意
希望佢keep住做謙卑有禮純情

其實有睇佢嘅電台訪問, 就會知道佢有收到大陸嘅邀約, 只係viu同佢暫時都冇呢個計劃

唔識姜濤...不過聽完陳志雲個節目覺得佢幾得意...btw「身體係革命嘅本錢」呢句出自毛澤東，可能姜濤講呢佢係冇乜意思

吓話～

咁大個人仲追星 on99

歌影視已一潭死水 算吧啦

佢仲成日食黃店

再加上而家所謂4大唱片公司又堆番cctvb堆，成班反骨仔現曬形
點會唔撐Mirror, Error

你真係當佢on9

支持姜濤呀
今時今日喺一個咁局限言論自由嘅世界
能夠獨善其身唔做護旗手已經係一種表態

特區政府讓可歌手

「音樂永續2020」計劃得到政府資助，透過「創意智優計劃」獲得超過八百萬港元的撥款，一方面為音樂業界提供燃眉之急的工作機會，另一方面讓歌手改編翻唱金曲，融合新舊音樂元素。「音樂永續」的作品是從大會指定的6000首經典白金唱片或金唱片的歌曲中選取，共有98組歌手演繹113首經典歌曲。

80 林家謙 《拋物線》 蔡健雅

Source:

800萬咁多個人分
國安都有80億啦

音樂永續2020完整歌單】
（按發行時間順序排列）

歌手 歌名 原唱歌手
1 何衍隆 《在乎你感受》 陳曉東
2 徐偉賢 《煙雨淒迷》 陳百強
3 尤志豪 《小黑與我》 薛凱琪
4 Nel@Fantaz 《從不知》 郭小霖
5 何弘軒 《最愛演唱會》 陳慧琳
6 MLTI / TRAK 《四分三日》 夢劇院
7 區瑞強 《小河淌水》 奚秀蘭
8 區瑞強 《月光光》 奚秀蘭
9 李詠詩 《情濃原是痛》 黃寶欣
10 林一峰 《海市蜃樓》 林子祥
11 Jaz@Fantaz 《單車》 陳奕迅
12 Jaz@Fantaz 《強》 郭富城
13 余震東 《失眠》 蘇永康
14 焯皓 《婚紗背後》 徐小鳳
15 曾樂彤 《不一樣的我》 張柏芝
16 RU 《愛後餘生》 謝霆鋒
17 楊立門 《約定》 王菲
18 莫旭秋 《星語心願》 張柏芝
19 Elly艾妮 《愛的故事（上集）》 孫耀威
20 迪子 《忘記悲傷》 陳慧嫻
21 戴辛尉 《一萬年》 陳曉東
22 阿銀（Silver Ko） 《其實我明白你暗示》 羅嘉良
23 尹光 《鬼馬雙星》 許冠傑
24 姜蓓莉 《逝去的心》 盧冠廷
25 張子丰 《最後一次》 鄭秀文
26 何婉盈 《情感的禁區》 劉德華
27 李日朗 《交換溫柔》 鄭秀文
28 敖嘉年 《不拖不欠》 鄭秀文
29 方俊 《木頭人》 甄妮
30 黃翊 《心淡》 容祖兒
31 朱紫嬈 《最愛是誰》 林子祥
32 RU 《聽風的歌》 郭富城
33 BOP天堂鳥 《今生不再》 黎明
34 Nowhere Boys 《麻醉》 Beyond
35 馮曦妤 《在雨中》 劉家昌、尤雅
36 王菀之 《迷湖》 iii
37 黃瑋中 《失戀太少》 陳奕迅
38 梁梓禧 《我都做得到》 小太陽兒童合唱團
39 Claudia Koh（許東晴） 《笑忘書》 張敬軒
40 SoulJase 《暗湧》 王菲
41 SoulJase 《損友》 容祖兒
42 Dear Jane 《愛的呼喚》 郭富城
43 林欣彤 《深愛著你》 陳百強
44 衛蘭 《漣漪》 陳百強
45 陳蕾 《純真傳說》 郭富城
46 衛詩 《終身美麗》 鄭秀文
47 洪嘉豪 《幾分鐘的約會》 陳百強
48 曾若華 《零時十分》 葉蒨文
49 許廷鏗 《追憶》 林子祥
50 鄭世豪 《如何掉眼淚》 鄭秀文
51 鄭世豪 《親密關係》 鄭秀文
52 海俊傑 《遙遠的她》 張學友
53 洪楗華 《誰可改變》 譚詠麟
54 王馨平 《無奈那天》 王菲
55 王馨平 《怪你過分美麗》 張國榮
56 SUNSET OR RISE 《16月6日 晴》 陳奕迅
57 鄭嘉嘉、歌莉雅、陳詠瑜 《愛的輓歌》 鄭秀文
58 陳文琪 《情人的眼淚》 奚秀蘭
59 Zarahn 《摩登土佬》 林子祥
60 Winter Bagels 《大亞灣之戀》 達明一派
61 譚杏藍 《月球上的人》 陳奕迅
62 WHIZZ 《心花怒放》 容祖兒
63 陳明憙 《不想擁抱我的人》 張國榮
64 Yusobeit、Selene 《你講你愛我》 Twins
65 葉文輝 《心裡日記》 許冠傑
66 Ashia 《月滿繁星夜》 浮世繪
67 安俊豪 《士多啤梨蘋果橙》 Twins
68 徐偉賢 《我愛白雲》 陳百強
69 甄詠珊 《錫曬你》 許冠傑
70 Beyond 《大地》 可嵐
71 王若琪 《非男非女》 鄭秀文
72 糖兄妹 《怎麼捨得你》 張學友
73 糖兄妹 《愛我還是他》 陶喆
74 陳凱彤 《你不在》 王力宏
75 馮曦妤 《難忘您》 許冠傑
76 黎瑞恩 feat. Sheree & Tyrone 《父母恩》 許冠傑
77 黎瑞恩 《忘情冷雨夜》 張學友
78 泳兒 《天黑黑》 孫燕姿
79 盧巧音 《黑暗中漫舞》 陳奕迅
80 林家謙 《拋物線》 蔡健雅
81 陳明憙 《難得有情人》 關淑怡
82 海俊傑 《左右手》 張國榮
83 BINGO 《天生一對》 夢劇院
84 RU 《如果有一天》 劉德華
85 BOP天堂鳥 《狂野之城》 郭富城
86 黃浩邦 feat. 趙展彤 《帝女花之香夭》 林嘉華、胡燕妮
87 MLTI / TRAK 《請將手放開》 Beyond
88 羅啟聰 《Erica》 側田
89 老虎歌皇 《傾城》 許美靜
90 方文 《愛沒有不對》 陳百強
91 享樂團 《流非飛》 王菲
92 黃靖 《我懷念的》 孫燕姿
93 Zpecial 《早知》 謝霆鋒
94 Zpecial 《我會掛念你》 陳慧琳
95 顏培珊 《"早晨…"》 林憶蓮
96 李端嫻 《淺草妖姬》 周啟生
97 李端嫻 《小峽谷之1234》 薛凱琪
98 葉振棠 《英雄出少年》 關正傑
99 方伊琪 《祝福》 汪明荃
100 張武孝 《長夜》 蔡國權
101 賈思樂 《愛是永恆》 張學友
102 歐信希 《畫出彩虹》 陳百強
103 鮑比達、4te! 《海闊天空》 Beyond
104 鮑比達、4te! feat. 黃翠珊 《蔓珠莎華》 梅艷芳
105 鮑比達、4te! feat. Chlara 《愛情陷阱》 譚詠麟
106 露雲娜 《我的故事》 陳百強
107 露雲娜、方伊琪、葉振棠、李龍基、歐信希 《歡樂年年／迎春花／大家恭喜》 組曲
108 李偉 《與淚抱擁》 陳慧嫻
109 異人問津館 《神魂顛倒》 容祖兒
110 WW《一夜成名》 鄭秀文
111 WW 《尋找獨角獸》 薛凱琪
112 聶安達（Anders Nelsson） 《天才與白痴》 許冠傑
113 Bossa Negra 《夜來香》 鄧麗君

有份嘅都係藍?

第一

唔撐係咪代表反對

第二

你講咩都好佢對我就係一個偶像派

唔係話偶像派一定唱歌未必咁好

但佢唱歌我真係覺得唔好聽 唔啱我心水